mtr開始多人 如果有人車廂拉制會點

會令手足出唔到去支援

好多手足出緊去啊

仲出去 自己區啦 十一咁封站封巴士 番唔到去呀

咪玩啦
適當時候做適當既野ok?

車頭同尾已經有foodpanda企係到

去邊？